1224去唔到尖沙咀點算?

假設個日班狗完全封曬 阻住人去尖沙咀
咁就返去最近自己既黨鐵商場
繼續塞撚爆佢
當然 去到尖沙咀緊係去尖沙咀啦

以上我都知好多人都明
但都希望大家有個共識
個日 我地點都要同商家一齊攬炒

或者手足自己認為最適合既黨鐵商場
最緊要係希望咁多位手足平安
留住條命見證光復香港